點解tree top平果汁可以咁撚好飲？

痴撚線 好飲到癲
連啲用高級蘋果鮮渣嘅蘋果汁都全面撚打埋
美國佬勁撚癲

圖

佢地d萍果汁真係世一

呢間嘢如果有人話係deepstate開我會信

沖哥條撚樣隻狗都唔飲啦

冲哥嗰隻貓黎 柒轆！

連啲蘋果蓉都好食

美國人本來對平果汁勁反感 似中共滲透左

你咪佢只狗

陷家產

笑4

近平果汁

醫院專用
屋企老人家住醫院飲過
返到屋企就成日話要飲呢隻

日本果d幾十蚊支既蘋果汁呢？

之前HKTVMALL買過

真係好撚好飲

不過D果糖應該好癲

平你老母咩
用埋啲殘體字

平字撚係簡體

拉

屌你 係真香港人不嬲用蘋字

真係好好飲，飲過唔同國家牌子都比唔上
仲要唔飲佢會屙唔到屎

我語音輸入出錯字比你老屈我簡體 屌你老母陷家產！

你撚爆牙古路隻狗

X樓主勁黃，一定係百佳買，膠樽＝美國製造，冇反美國貨＝冇反侵